龍門BRO_001

本人工作關係去唔到現場買，到有時間去既時候賣哂，有無人有多可讓一隻，謝謝。